[I/A] 《火鳳燎原》作者「陳某」參與製作 城戰策略遊戲《新火鳳燎原 亂世英雄》展開事前登錄

Gameone 智傲集團宣布，自製研發的《新火鳳燎原 亂世英雄》於今（15）日展開事前預約活動。官方表示，本作由「東立出版社」正式授權人氣漫畫《火鳳燎原》改編而成，遊戲結合了卡牌養成、策略模擬及即時國戰等元素，多達 300 張的遊戲角色卡牌也由《火鳳燎原》作者「陳某」親自繪製，完整還原《火鳳燎原》漫畫中故事章節及經典戰役，更邀請港台專業的聲優進行角色配音，將帶領玩家體驗最原汁原味的火鳳三國。

人氣三國漫畫《火鳳燎原》

《火鳳燎原》是香港漫畫家「陳某」以融合幻想與史實三國時代為題材的漫畫作品。漫畫連載至今之所以歷久不衰，在於「陳某」三國故事上加入了不少二次創作元素，在作品中出現不少虛構人物及改編部分史實及演義的人物。除此之外，作品大幅描寫了人物鬥智的場景，推翻失敗者一無是處的原則，「真正的失敗者，可能只是無法比對手想到更下一步的動作，敗者並非無能之輩」，佯敗者則是另有所圖。

《火鳳燎原》有別於一般的三國漫畫，在人物和故事上描寫得極為細緻，「陳某」亦為大小角色人物塑造了不少獨特性格和造型，致使一些被認為是有勇無謀的將領，往往在其作品中成為智勇雙全、心思細密。其劇情發展亦以心機、謀算而為人所稱道，不時有多重的計謀隱藏當中。同樣地，漫畫中也加入了不少令人反思的對白，故事內容上亦增添不少人生觀和價值觀。除此之外，漫畫中有時會插入一些全版的黑頁，一般只有一至兩句短語，這種以鮮明的風格表達故事的中心信息是《火鳳燎原》的一大特色。
擁有全球千萬讀者的人氣經典港漫《火鳳燎原》

完美再現漫畫經典劇情

官方指出，《火鳳燎原》漫畫有別於其他三國故事，最引人入勝的地方，不單只是破格的以趙雲及司馬懿為主角，更透過大量具個性的虛構與野史人物，還有對史實人物的獨特塑造，來串連成一個橫跨幻想與史實的新三國亂世。《新火鳳燎原 亂世英雄》嚴謹地將「城下一聚」、「公子獻頭」、「奉孝殺戮」等經典劇情，以繪形繪聲及漫畫分鏡的方式忠實呈現，讓玩家能以全新的視野，踏入陳某的思考領域。
這個三國前所未見，完全顛覆對三國的既定認知

專業聲優國粵語雙聲配音，帶領玩家體驗一本會說話的《火鳳燎原》

經典漫畫章節及戰役，全收錄在《新火鳳燎原 亂世英雄》

「陳某」為遊戲首度繪畫少年版劉備、曹操、孫堅、袁方

官方表示，由原作者「陳某」親自編繪多達三百位的三國英雄人物，將在遊戲中動態呈現，當中更有連漫畫亦未曾登場的四名原創少年版劉備、曹操、孫堅、袁方，在遊戲裡首度登場。遊戲角色均以動態及 3D 模式呈現在玩家眼前，而玩家更可以自由錄用殘兵、八奇、敗將、八怪、群雄、猛將、謀臣等諸方豪傑，讓每個經典漫畫角色都能在遊戲戰役與國家內政中作全方位的佈署，為玩家的宏圖大業作出重要貢獻。

作者「陳某」親自操刀繪製，享受獨一無二的火鳳三國

全 3D 戰場享受謀略對決的精彩時刻

官方指出，遊戲中採用最新的 3D 畫面技術呈現，將戰鬥建模昇華，還原《火鳳燎原》漫畫中群雄割據的三國時代，另外在兵種方面，分為、槍兵、弓兵、騎兵、劍兵四類。每款兵種各有不同的發展方向，而兵種間也互相剋制。玩家在佈陣時，不僅需要選擇合適陣法，更要決定前、中、後三陣的配置武將，因此如何佈陣剋敵制勝將為一門大學問。除此之外，玩家在戰鬥時，可隨時發動武將技能及事件技能，只要看準時機，隨時能以弱勝強，以謀略智奪天下。

全新 3D 戰場，體驗痛快的國戰策略遊戲

即時國戰玩法 完成一統霸業

在《新火鳳燎原 亂世英雄》當中，所有玩家將於同一張大地圖中，真實體驗群雄割據的三國時代，玩家能透過經營自己的城池，獲得足夠的資源培養人才與軍隊；更可以自創軍團，招攬盟友，與其他軍團勢力進行刺激會戰，爭奪世界版圖。除此之外，漫畫中耳熟能詳的群雄，如劉備、曹操、孫權、呂布，更有可能在版圖上出現，成為爭霸路上的踏腳石，在這場大混戰中，如何在豪傑輩出的世代殺出一條血路完成一統霸業，將考驗玩家是否有成為帝王霸者的統御能力。

朝堂權謀、帝王心術，戰場對恃、禁中博弈全在《新火鳳燎原 亂世英雄》

事前活動即刻啟動 亂世英雄們火鳳世界集結

《新火鳳燎原 亂世英雄》事前活動已正式啟動，完成戰前預約將能領取豐厚的遊戲道具，另外，此次事前預約活動更搶先展開國戰勢力對抗賽，獲得最高分的國家勢力將能額外再得到豐厚的物資。

限時限量的事前預約活動即刻啟動，亂世之爭搶先開戰

由「東立出版社」正式授權，《火鳳燎原》作者「陳某」操刀親繪，Gameone 智傲集團研發的《新火鳳燎原 亂世英雄》已正式展開事前登錄活動。

官方粉絲團
事前登錄頁面

舊模重用，不了

玩乜架

換皮game 製咩作

記得幾年前話版權完約執左隻, 但即刻開隻新

啲畫面好膠

個樣好劣
Fans都玩唔落
出隻單機呂布傳算啦不如

得一個ser慳皮度成晚淨係玩度十分鐘

到

成晚連線中 on99

首十抽3隻S遊戲性就麻麻當重睇一次火鳯算

老實講好麻麻，唔係易中s晨早刪撚左

都算係部神作
好心就搵間好少少嘅公司黎搞啦
點玩呀畫面差 又無趣味性

畫面都可以接受
但個server

Gameone仆街心態就係
求其整啲垃圾出嚟，都大把人課金，做咩要咁俾心機整？
之前嗰隻火鳳燎原手機版，垃圾到仆街
但係每個月嗰啲課金活動嘅排行榜，都會見到啲人千千聲咁樣課，仲要係講緊差唔多半年前嘅事，即係隻game已經夕陽到唔夕陽嘅時期，全盛時期仲誇張
今次gameone擺明同你講，嗱，係之前嗰隻垃圾game嘅換皮版架啦，擺到明架啦，點吖？

登入：連線中
領郵件：連線中
抽人：連線中
回報任務：連線中

屌佢個閪，咩年代啊，56K 啊

Lag 到玩唔撚到

個ser垃圾到 今日坐定定喺度玩，等仲多過玩

連唔到線...

執柒咗佢啦屌你老母

有冇巴打有孫策首抽

有得刷首抽？

用遊客刷

今日維護完好似順左

卡關4-1

想刷孫策點知出成隊殘兵
迫我轉隊

有邊個勁？應該抽殘定另一個？

打到關卡4已經卡

S1開左軍團
三權分位

S2先岩 sor

連線中有咩好玩

終於刷到美洲狼

張飛加諸葛亮開唔開得？

又係無撚聊課金國戰驚

第4關都已經卡

卡到on99，想升階又話唔夠lv，想升lv就無經驗書

好耐之前好似三國大戰既玩法仲好玩

無咩玩過APP第一日就卡關

個隻幾好玩 唔夠打都可以偷城贏

最好第一日就爆機 第2日就可以轉game

有無d咩首抽推薦？

呢一類驚全部都係咁，一課金就會過到架啦

夏候荀彧

s1有無巴打add friend？
有無團？

lm

點先有2萬7咁多？

可以直接買隻將？

賣晒啲碎片

可以，普通就12000，資質有110嗰啲就24000

點先可以？
酒館好似冇得升級

每日可以免費刷新20次，新手7日又送成百個刷新令

我意思係我個酒館從來都冇出現過一整個武將
一直都係八格XX碎片

完整武將真係隨機出，睇運

一次都未見過…

隨緣啦，同真係出夠唔夠信物又另一件事
我尋日都有出郭嘉，但唔夠信物換

資質有110嗰啲，有無邊個話特別勁？

冇乜可能，我換咗顏良、周瑜同郭嘉

你大概打到第幾章開始見到？

我卡緊6-1

呢隻game 卡關真係冇野可以做到
打經一日打得兩次, 仆街裝又要打怪來合成

fb見人話 T0係司馬同郭嘉

一卡真係得嗰等字，呢兩日少咗入game

我覺得隻game 怪怪地, 好似咩都有D但又咩都爭少少
唔係擺火鳳牌頭隻game都幾垃圾

兩隻都未見過。。。

打咩關會跌裝？

好似要係大地圖打D黃巾土匪來攞碎片合成做裝備

剩係打到lv3...

卡8-4

卡8-5

淨係刷經升角都有排搞，無乜體驗感

睇完預覽, 連down都無興趣

9-1仲卡得緊要

個節奏感好奇怪,
好似郁少少就卡一卡感,
其他國戰驚新手期都好順,
至少佢地會計好哂你新手期會用到幾多資,
呢隻比你免費即升但係會唔夠資好奇怪
只要我唔跟住個任務流程玩就會卡